同女友出街好易dead air...點算

如題 特別係搭車果陣各有各望電話
有冇巴打絲打 教路可以點提改善/提升下溝通質素

乜鳩都講一餐就得

拍拖都dead 你不如考慮吓你地係唔係拍緊拖

拍得耐都會咁嫁啦，咪大家玩電話lo

拍左幾耐
拍得耐左應該唔會因為dead air舒服架喎

唔舒服*

分手啦diu

靜左對望跟住一齊傻笑

拍左三個月左右 其實係我單方面覺得係咁
我唔察覺佢有不悶or 悶

睇ig見到咩好笑野咪同佢分享下
睇到咩講咩

以為你有病

一齊耐左 就算dead air 大家都唔會覺得尷尬, dead air既感覺都舒服

平時對住同事/朋友既dead air先難搞, 有冇高手指教下

有時坐巴士 都會突然側望一下佢
佢留意到就會問我做咩
之後大家一齊傻笑

一deadair 就摸下佢個頭 問佢睇緊咩吖

可以一試

幾耐算dead?

如果成日dead air係咪唔應該一齊

你地都大個
初戀/學生唔會咁

兩個都廿尾

十分鐘

但我好愛佢

但出街成日, 好難 non stop 傾足成日 ga wor

老夫老妻 係咁架啦
下次溝下學生妹囉

係 行緊果陣唔出聲 我反而冇太大呢個感覺
但搭車 食飯 dead 左就好覺

係心意相通呀，對望一下都覺得好sweet 好唔理性，但就係咁

我嚮往對方思想成熟 但偏偏愛情方面我好幼稚 驚呢樣果樣

有時覺得 dead air, 就會睇手機, 或者睇對方手機 ~ 跟住有新話題再繼續傾

你哋先一齊三個月 好難以後幾年都dead air咖窩

所以我先上黎請教 雖然其實呢d 野其實係要順其自然 但我都想做多d

I will try

你咁有心改善相處, 希望你同女友 sweet sweet 啦

嗯 咁你試下囉

問下佢細個有咩趣事
呢個幾好

啱啊
就算無野講都唔覺得尷尬

有無錢？？

次次出黎拍拖話喉嚨痛

冇呀

我試下自己adjust 下 令大家都舒服

同佢討論下啲人著咩衫，幾好玩

3個月就dead 又係慘既
你地無共同話題咩

都已經你條女就算啦，想多野傾咪望住佢電話唔好望自己個電話

啪完就會有計傾

知道

呢個好

咁樣會唔會令佢覺得我8掛佢啲私隱

其實情侶拍拖下下無話題無野做就拎電話出黎，會唔會唔係咁好？

定係其實佢唔太鍾意講咁多嘢

咁其實我同佢都係講起左就可以好多野講果type

係咁就好啦

日講夜講，係咪真係咁撚多野好講
講到攰，留返啖氣暖下肚啦

多謝 聽完呢番話淡定左

證明呢條女唔係你真命天女

最自然同最親密嘅關係
係你兩個人唔出聲都唔會覺得尷尬
咁就係bonding

dead air咪由佢dead囉 你搵野格硬講咪仲尷尬
認真 鍾意既就算dead air都唔會覺得尷尬

明係架啦，你見佢講D野好私隱你咪避下
其實你望佢個MON佢就會知你好悶同埋想同佢有D野一齊做，兩個人一齊睇一個MON點都好過各有各望先，而且你可以了解佢多D。

你見佢睇D野好私隱你咪避下

有同樣困擾
明明佢平時都唔算靜 但真係冇共同話題 成日dead air
你哋whatsapp有冇嘢傾？

三個月

有用line都會 情深對話一下

咁已經好過我
唔使咁灰

Dead dead 下就玩完嫁喇

好正常姐 唔一定要keep住講嘢
做下自己嘢都得架姐

有時同男朋友搭車冇野做
佢會開fb同我一齊玩下心理測驗/睇下星座互笑下咁
（順便了解下大家咁 ）
或者佢有時靜下會睇漫畫 我就響隔離陪佢睇

So sweet

同佢討論兩岸局勢 貿易戰 同埋尖閣諸島主權爭議

今日出街好ok 原來我比多止少信心自己就可以

止少

捽西摸波仔分散佢既注意力

長氣你先慘 講到你煩

激情過後剩下的寧靜，就係考驗你的時刻